有冇人同我一樣一休息就係撚咁瞓？

一到星期日就瞓到中午12點，起身食完嘢，hea下又好撚眼瞓，瞓到56點，食晚飯，10點鬆啲又想瞓

same

一無野做就想訓

好羨慕